一人一句聽過最un耳嘅說話

一齊分享聽到好乞人憎嘅說話。
我先，最唔鍾意聽到人哋講：

1.衰啲講句啊⋯
有嘢講咪直接講，戴咗頭盔講會好人啲？

2.瞓醒未？

關你撚事
特別係關係close嘅人

顧下人地感受la
咪咁直接la

你講呢句其實已經唔顧我感受
你都唔顧我點解要顧？

你個名

你講左野？

好心你就XXX......

近排啲fd唔知係唔係睇大台睇上腦，講關你家事仲un耳

我驚男朋友唔中意喎

哦 關我撚事 我唔想知 我唔想聽

話說之前我男朋友呢......

你睇下阿邊個邊個個仔 人地又考第1啦 運動又叻

On9架你？

你好煩

聽到都忟，唔理後面講咩

我話係就係

我俾機會你賺多d喎

你俾我就要賺？
我今日嫌錢腥
唔撚賺

2017 一定要得

我冇野想同你講，唔想再見到你

唔怪之得你冇女啦

Andy 你過一過黎呀... 啊冇野喇
屌佢老未...

你可唔可以有 _____ 既一半啊

中國人

你又發乜脾氣呀

so？

屌你老母自己on9重要人屌多次去點醒你